IOS有咩模擬炒股App?

想學下點玩,新手上路

Ticker

針唔到肉唔知痛🤘